睇完呢套片，重支持黑警嘅人，可殺之！

friend絕對要unfriend

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈